[大軍西征(二)] 2017射鵰英雄傳 (64) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊] 2017射鵰英雄傳 (37) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊(二)] 2017射鵰英雄傳 (38) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩] 2017射鵰英雄傳 (39) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩(二)] 2017射鵰英雄傳 (40) TVB星期一至五8:30pm
[騎鯊遨遊] 2017射鵰英雄傳 (41) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮] 2017射鵰英雄傳 (42) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮(二)] 2017射鵰英雄傳 (43) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷] 2017射鵰英雄傳 (44) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷(二)] 2017射鵰英雄傳 (45) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店] 2017射鵰英雄傳 (46) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店(二)] 2017射鵰英雄傳 (47) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約] 2017射鵰英雄傳 (48) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約(二)] 2017射鵰英雄傳 (49) TVB星期一至五8:30pm
[軒轅台前] 2017射鵰英雄傳 (50) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂] 2017射鵰英雄傳 (51) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂(二)] 2017射鵰英雄傳 (52) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂(三)] 2017射鵰英雄傳 (53) TVB星期一至五8:30pm
[黑沼隱女] 2017射鵰英雄傳 (54) TVB星期一至五8:30pm
[一燈大師] 2017射鵰英雄傳 (55) TVB星期一至五8:30pm
[鴦鴛錦帕] 2017射鵰英雄傳 (56) TVB星期一至五8:30pm
[湍江險灘] 2017射鵰英雄傳 (57) TVB星期一至五8:30pm
[來日大難] 2017射鵰英雄傳 (58) TVB星期一至五8:30pm
[島上巨變] 2017射鵰英雄傳 (59) TVB星期一至五8:30pm
[島上巨變(二)] 2017射鵰英雄傳 (60) TVB星期一至五8:30pm
[島上巨變(三)] 2017射鵰英雄傳 (61) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍廟中] 2017射鵰英雄傳 (62) TVB星期一至五8:30pm
[大軍西征] 2017射鵰英雄傳 (63) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

桐桐世界第一

佢最後諗起念慈個下都幾感人

柯cfu又打飛機

衣個kill係計邊個?

柯廢老

佢係真心鐘意念G嘅

唔敢攪西毒 死個楊康就瞑目
渣ga

楊康witcher化

阿康

死都掛住念慈

烏鴉召喚

一野跳到1001

唔係可以點

呢段拍得幾好

丘處雞都仲肯幫坑D起墓算係咁

有念慈咁正 仲要咩天下

念慈好正

柯廢老：四師父嘅

歐陽伯伯又會唔殺埋王爺嘅

死得好淒美

大將軍隻g

桐桐

再見喇康仔

好野 死撚咗

拎本書出嚟啦

歐陽峰呢幕幾霸氣

一巴幫咁多條友報仇金庸

撚西毒喇

念慈

收皮啦 柯廢老做乜撚野旁白

大師父又飛機

呢段阿坑做得幾好

唔通靠你救咩廢老

準備倒轉經文

蓉兒諗唔到方法唔通個廢老諗到咩

死廢老唔叫人做小妖女啦

人人有assist

support

賤哥哥呢

出嚟啦死廢老

夠膽就出去打西毒丫笨，仲話報仇

死廢柯已經改口叫蓉兒

一陣仲upgrade做我既好蓉兒

蓉兒好靈動

燒書

廢老企左成晚

又撚狗

西毒要比人撚幾次

郭靖鳩寫都練得出
不愧西毒

死廢老

其實係咪尻up

西毒條on9

撚狗咁撚

比起坑兒
我更加想個柯廢老死
條友全程都唔知有乜撚野用

佢雖然好賤，但係咁既下場

包埋條鯊魚

掉轉左講

痴撚線 咁快日頭

累隊友

你自己講咩都唔知

撚狗

認親認戚

燒撚左佢

用嚟解釋兩集都係咁

唔好...睇下佢個樣

撚西毒

完美撚狗

屌你咁都燒唔著

西毒都要比人撚

驚撚到

燒你數簿

唔覺意燒左咪大獲

撚晒全劇所有角色

西毒好cute

呢到講西毒係逆練埋總綱
總綱>>>>上下冊

七公神鵰內功竟然可以同西毒平手, 七公唔知練左d乜..

好乖呀毒毒

好撚蠢呀!西毒大哥

西毒比蓉兒撚到

好聽話

救我好蓉兒 救唔到唔好叫我師父！

西毒好萌

退左啦

其實都有少少覺得西毒慘
仔又無埋
經文又無

西毒都撚埋

一完就有麥明g隻腳

蓉兒仲解釋得唔夠咩

遇著對手係蓉兒真係慘過食屎

撚狗棒法

善變方面黎講做到賤哥哥師傅有突

好睇

其實佢知真相之後都好講道義既
最大問題係智力低

有冇人覺得呢個版既西毒完全唔覺佢奸

有冇巴打好鍾意睇蓉兒撚狗

其實歐陽峰都幾好相處
為人on99咁
只要識投佢所好,佢根本好好人唔會傷你

黃蓉真係世紀大仆街

搞到老毒物成個小朋友咁

食盡天下好野加強內力

俾佢老婆害死, 如果佢老婆肯嫁雞隨雞唔煩鳩佢, 點會死

七公練哂LA

蓉兒好聰明

就係練埋部分總綱

冇人理大將軍好慘

西毒好可愛

條死廢佬
楊康死咗就係到自high
明明西毒都有份殺

梗係啦食咗隻豬

Agger
咪恰佢個仔就得

阿坑冇比烏鴉食？

西毒咁無霸氣
武功咁勁 姦撚左佢都得啦

好想比佢撚

逆練始終無正常練咁勁

原來你唔係人黎

不嬲都係 過兒 姑姑

你會聽局內者嘅解釋咩？郭靖如是，楊過都係

射鵰有個大仆街

神鵰個PART
如果係蓉兒同過兒講
應該無乜作用

蓉兒無洗過衫

大家裝支香比佢啦

( Show Blocked User - 李一桐係雞 )

咁快1001

仔又比人殺左 之後又比黃蓉害到痴左線唔記得自己係邊個 其實好撚慘

最緊係狂歡三寶

武俠世界既人就打生打死為左九陰真經，現世既人就為左錢

一樣畀人撚

肚兜都冇洗

由呢到開始蓉兒撚狗到套劇

繼續啊！

見你咁慘咪理下你

柯老廢話蓉兒聰明善良

你送個天下第一既名比佢 佢會縮番去西邊場飛機

楊呀坑好型
死左冇得睇

七公救佢一命咪又係比佢暗算想殺死佢

真心咩

黃蓉害人害物

唔係, 一樣
總綱就係講陰陽係平衡, 冇話邊種特別勁

但寫唔通
無約定
無機會見狂歡三寶

佢傻左都對過兒好好

蓉兒就黎冇得出喇

廢老作用在此

鐘意李一桐既都係弱智

最好

西毒成個傻仔咁比黃蓉係到舞，一睇見就開心

lm

急不及待想玩玩了

個胸咁細都唔知有咩好睇

呢度拍到應該好撚痴線
因為好似啄淨堆骨

廢老又要人救

垃圾

咁你又睇緊

臭盲公

仲係閨女咩

就係睇佢幾細

五絕都叫佢臭盲公

撚狗達人蓉兒

廢老

閨女 一早比人老破啦

其實唔係廢老既話西毒咪好柒

預告都有喎

順練練得快，所以神鵰初郭靖平到西毒，旁白一直咁提，後面七公同西毒同樣提過

廢老仲想點

又撚

垃圾廢老唔敢自己報仇要郭靖

撚狗撚到

淨係shot一堆烏鴉飛埋去都得啦

走lu

垃圾廢老

終於認廢老

終於醒喇

自己鬧自己

( Show Blocked User - 柯鎮惡 )

廢老真係廢老

到後日先見得番蓉兒

救我好蓉兒呀！

個個都好聽蓉兒話

呢個鏡頭切換好型

唉

臭盲公！

拍出黎 點出街

寫左咩？冇睇

廢老心唸:下……我唔記得咗喇wo

認親認戚時間

廢老柯快D 死!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌係老母柯廢自殺啦
兄弟姊妹死曬，仲自己一條友苟且偷生

唔敢係人地面前認一樣係垃圾廢老

小糊塗大糊塗呢
又cut

我的好蓉兒

哇 直接cut

兩個都on99

郭靖仆街啦你

cut左 點解咁都cut

有都應該係驚人CG
唔落好過落啦

西毒會點食用蓉兒？

柯鎮惡：我真係廢老呀

diu 乜料cut到無哂feel

屌，cut左自刮

咁都cut？

我既 柯廢老

又冇波又矮又厚粉
係d 鐘意acg毒撚先岩

死廢老 都唔明點解可以生存到世上咁多年

呢度其實重要，竟然cut

康弟

用蛇咬佢粒 lin

賤哥哥你收皮啦

返蒙古屌華爭個鼻窿

郭芙要出世

我的好蓉兒去左邊

係咪少數肯認廢老GE廢老

駁唔到

好想好似洪七公咁，飲飲食食嬉嬉哈哈咁過日子

又瘦又冇胸 做燒排骨

其實你地個個都睇過晒點解仲要睇

垃圾tbb

為左嗰兩集cut咁多為啲乜

好想睇個廢老慚愧自刮

屌 tbb cut撚到

曾經既兩兄弟，截然不同既路

烏鴉呢

cut 咁撚多 on9

孽徒！

cut到呢屌

不肖弟子

到周伯通撚人了

95搭8 了

Cut左咩？

係咪已經CUT到49集

回味下 聽下粵配

唔係冇係人面前認過

五寶又出現

on撚9。為cut而cut

有冇人發覺全真七子其中一個勁似椎名桔平

周伯通又撚狗

同你地一齊即討下

斬手cut左

成晚發生啲乜都無講就直接到靖哥哥覺醒

瑛姑鍾意周中出都唔鍾意南帽

哩個碑，等過兒打爆佢

冇烏鴉食條屍？

有斬

BGM

屋企人食緊飯睇緊唧

bgm

隻手，我屌

粵配唔同味道
但的確大部分人物都係普通話配得好D

偽靖義，救蓉兒啦

其實呢四傻神雕有無出？

而家已經鍾意掉人入全真教

大愛靖

道長:又比D垃圾我

cut左老頑童話唔記得左叮噹冇左隻手

唔係，係周伯通啪落去斬手個下

我主要係支持TVB

有 最後又搵廢老

繼續屌爆賤哥哥

番到蒙古 郭蓉有排先再見 聽到bgm就好sad

蓉兒

我的好蓉兒！

D道長真係好好人
接咁多支線

四鬼嘅作用係咪全程比人當狗咁撚

我幾鐘意傻姑 七公 老頑童

死gay 佬老頑童
同班麻甩佬都好玩

死廢老連番屋企都唔識

廢老柯真係睇幾次都咁垃圾

呢首bgm係咩 好好聽

收啦姓柯嘅

冇點穴就停，cut撚到痴線

全真教光明磊落

幫主

係咪要係雪上先見返蓉兒

賤哥哥轉新look

最好我覺得係老頑童

小妖女

官人

屌又cut

神雕出黎同柯廢老講解楊康點死

無人送我我點番喎

除左平平

準備冇mk陰

係

楚留香

呢到cut勁多wor

我嘅蓉兒

唔係你嫁蓉兒 屌你老母

收啦白痴郭靖

幾時先先到蓉兒

芙兒

我的蓉兒

書入面四條友去到華山先比人撚狗

賤哥哥 諗起上兩集就嬲

我既蓉兒 你之前點對人啊

禁錮左幾個月 molamola

官人我要

賤哥哥係咪傻撚左

有腳表示你玩鳩我咩

又間接救返郭賤

屌奶星，識呢d仲洗做乞兒？

仲有半集份量要cut 有撚排cut

楚留香 愛到萬年

郭靖完全無內疚感

cut左乞食

安答

中出左唔知幾多次

派包都cut

又要要擔心人又返蒙古 假撚到 又唔親自搵人

Cut左窮人個到

抵啦

哲別

咁撚重要都cut cls

打鳩賤哥哥la

白痴拖雷, 我靖一掌打到你返蒙古

哲別打爛仔交

好型

古代MK

上個禮拜：我地恩斷義絕
依家：我嘅蓉兒去左邊啊

其實係咪魯長老已經搵到蓉兒 夾定左唔可以畀賤哥哥知

咪係

蓉兒畀西毒禁室培慾鳥

屌 tbb好趕時間喎

個頭mk到

得你中左金人奸計ja ma郭靖

屌 蒙古全部cut撚曬佢啦

之後: 都係打仗算數

賤哥哥又番去搵華箏了

仆街啦賤哥哥 我地都仲金人奸計 你根本好想係真

屌你郭靖唔理蓉兒

好睇wor

1分鐘前：蓉兒我會同你一生一世
1分鐘後：做乜打我師父

有無人有睇末央
由公公做左拖雷

郭老母

唔記得咗係桃花島點解四cfu死前打蓉兒助攻既？

要番去娶蒙古妹了 黃蓉who?

成個鳩柏豪咁

哲別師父好靚仔

返蒙古要幾耐

辣殺郭賤 番你老母個西

怪就怪你自己廢比人搶左個袋

仆街仔 蓉兒未搵到就返蒙古

李萍已離線一年 重新上線

依家未
之後蒙古就搵到

老母緊要過G

G黎玩完就算嫁la

吸星大法鼻哥窿

魯長老, 我想去見我娘親最後一面

襄陽城破都應該未死

cut淨 死老母 離婚

蓉兒唔見左 郭靖你笑乜9

西毒條大肉棒

重咖比本書人地打金仔

真係好mk

搵老母唔理筒G

今晚大結局都得啦

星期幾大結局？

賤gogo根本就唔太愛蓉兒,返蒙古重要過救人

5

郭靖真係一條仆街

見敦靖就抆

打仗呢套拍得好喎

其實由而家直到結局，都拍得唔錯

屌你老尾郭靖 竟然返蒙古唔搵蓉兒

太耐冇女玩，返大漠搵妹妹

cap低佢之後叫髮型師剪先

咪就係
成套戲不如cut剩結局直飛華山論劍啦屌

星期五 得返四集喳

G玩完就算 世上只有媽媽好

探老母

鐵木真 : 武穆遺書

克仔坑仔都死曬，而家得返賤哥哥

正常緊係要老母
隻G臭既

去蒙古做大官屌蒙古妹

一陣仲有咩值得睇？如果冇我出去食飯

講都得啦
開門>大叫:哲別頭 完

郭靖完全冇內疚過咁

都唔識都睇架啦

忘恩負義

咁快

咁真係cut左好撚多

臭g

NO YITONG NO WATCH

屌 今集跳到老母死呀笨

幾時死

有冇西毒裸體飛天

想死

射鵰冇蒙古情節就唔係射鵰啦

真

又block多個

西征時歐陽峰係咪去過花剌子模？

郭靖，去做你金刀駙馬啦

蓉兒留返俾我

不斷鳩cut...

過兒唔見左姑姑就係咁搵姑姑
賤哥哥根本係到當叫下雞就算

今晚乜咁多人鬧黃蓉係臭G😂😂😂

郭靖仆街啦

下唔係今晚大結局咩坑仔都死埋仲有咩做？

邊度有link睇返今集cut左個d

快樂一天是一天呀

痴線 cut 到甘

原本應該cut完
七一霸左日搞到又要cut我dllm

真毒物 歐陽芙 受精了

因為真係臭

瘋狂咁cut

Cut!!!!!

賤哥哥真係賤人黎

屌

第一頁

冇得再同咁多位安答一齊睇蓉兒同屌賤哥哥

郭靖呢條仆街
之前對蓉兒咁樣
而家就我的蓉兒
郭靖根本係射雕最衰嘅人黎

#1

鐵木真屌左郭靖老母幾多次

燒鬍乜鳩cut哂

大汗:快D屌我個女

蓉兒呢？

( Show Blocked User - IIV手得逃大 )

淫蕩的小穴流著熱燙燙的精液

cut到蓉兒算啦

蒙古佬d頭

去左踢波冇得睇桐桐

靖: 我教哂你地18掌

屌,又咪同楊康一樣返蒙古

有冇巴打講下邊集開始cut得多

兩兄弟打仗會唔會cut

哲別師父

咁你好難再見 被人cut到痴線

今集

😂😂

屌 諗起蒙古又諗起華憎條仆街

今集cut唔少

睇個勢會

拖雷安答同賤哥哥無晒尊嚴

靖哥哥都係人 無左牙蓉係身邊咁耐
要翻去搵華妹解下慾火

蓉兒唔搵啦

賣宋賊

正仆街開空頭支票

原版44集到尾 無線足足cut左一集

ching ho ball

今日應該飛到佈陣完

漢奸郭靖

變身

郭靖宋人定蒙古人呀

郭靖一個打晒成支軍隊啦

tvb趕收工嗎,不停9cut

打佢佬尾！

郭靖：我要做個頂天立地既宋人

要幫蒙古壯大

媽媽

終於明白郭芙似邊個了

蒙古人養大佢

郭伯母 幾時同我打番場友誼賽

屌 趕住播耆英咩

郭大媽

我想俾你屌係我嘅事
你屌唔屌我係你嘅事

連老母都靚

佢喺蒙古長大唔算掛

屌 咁完顏康夠係金人養大

郭大娘晚晚比大汗中出

隔左成年連老母都唔認得LA

英姑

而家先1年
世上已千年練成神功

重正過李一桐

佢老母應該聽日定後日死？

金人養大楊康

堂堂正正當個宋人

郭賤出賣大宋幫蒙古人

靖兒破左處未呀

驗眼啦

媽媽係姑姑配音

拎本書幫蒙古滅宋

all back未?

所以完顏康由頭到尾都幾悲劇人物

Cut左大王子二王子駁咀，就算因間播佢地打交，觀眾實r爆頭

超風回魂未

一年就做到四絕Lv

屌 賤哥根本同坑d 一樣
就話人地認賊作父

原本諗住番去say個hi
點知預堆你打仗 仲死埋老母

一時又幫宋 一時又幫蒙古

大汗有冇操下佢娘親

其實

主角情義結

個鼻哥窿好正

射雕 結局最差就係點解郭靖老母要死

合埋眼好似姑姑講野咁

咁由44集睇番無cut版先

跟左七廢學十幾年

咪臭係

坑d 出世得太早

賤哥哥

屌鼻哥窿

韓尚宮

下 金人殺佢地老豆喎 坑d點同郭賤

連你阿媽都知蓉兒係一個重情重義既好姑娘，你都係收皮啦

華箏準備出場

原劇臨尾都趕收工，呢度仲cut

無埋打架啦

西毒啲精有無毒？

郭靖又反口

攬下女先啦！

鼻

兩個都食囉

華箏我一定屌!!!

大汗咁多年有冇屌過佢老母

死仆街

華箏

咪同佢滅族囉
反正又唔夠我打

個時唔可以兩個老婆?

個蒙古包好大好正

因為我地估蒙古之後打宋姐

鼻交

拉佢入帳篷啦

求華箏時裝圖

屌鼻

老母仲靚過華箏

臭雞華爭出場

好想幫郭靖含撚睇住佢天然呆既爽樣

tvb係咪預d人睇過哂

賤哥哥做咩用龍爪手對住華箏

大鼻lon收皮啦

華箏正啊

含啦

最後老母間接幫賤哥哥解決左呢個問題

華箏正過桐g 好多

郭靖老母真心正

華箏其實都幾正

養咗咁多年，你話有冇

好乞人憎

請支持

躝啦蒙古G 塊西成陣羊蘇味

華箏個配音係咪配開卡通

華箏唔要就比我啦

…
密室個陣夠唔夠你J

香港買要幾錢間?

蓉兒如果唔死就娶華爭,賤哥哥都幾pk

賤兒

有得屌真係唔屌？

咁會cut 埋魯有腳果兩個陣

真係好撚賤呀郭靖

一半都冇啊

正過雞蓉

插4窿

話都明西毒

一心一意服侍你

蒙古又唔係禮儀之邦
大汗係草原打仗打到攰
要搵郭伯母出下汗

換返時裝一定屌

個誓啱啱先發

捉佢番桃花島做妾侍咪算

好似大波過桐g

佢又知一半都冇

無緣無故養個中原女人唔洗代價咩

你仲黎唔黎搵我？

好想奶佢個鼻哥

放係邊好?

華箏冇機心幾好

派期去驗眼啦

騎牛

念慈>華箏>>>>>>>>>>>>桐G

屌你想玩3p

屌 搵倒你咪又係走左去

成套劇最慘根本係鼻窿

屌你，仲信佢？

郭靖果啲咩邏輯黎

成日開空頭支票

以你為尊
聽教聽話

仆街郭靖又呃我華箏公主

其實最衰係華箏 人地都唔鍾意你 係都要死纏

好撚柒

屌佢鼻lon

你信呀？郭靖條友發誓當食生菜

華爭個鼻 做乜鬼

所以郭襄等楊過等死左

插蘇鼻

華箏個配音好甜

一邊窿射窿，一邊窿出精

郭靖：講吓咋on9

華箏迫死老母wor

華箏配音幾正

報串啵

其實真係慘
最賤係賤哥哥

仆街郭靖

華箏真係好女仔黎

即係唔關事啦

利申：9up

我要你屌我係我既事

應該cut架喇

跟住唔知點解釋郭靖懷疑黃蓉0係營入面

華箏起碼係處

等唔等係我嘅事

華箏個鼻有鼻屎

郭靖係咁搵藉口

華爭其實都幾好

賤哥哥爛面
Btw all back look幾型

華箏呢句好撚屈

開始all back頭未

平時咁易撞到周伯通，撞桐G就咁難

依家仲邊有女人會咁講野

楊爭

其實最後華箏點?

桐>念>>>>>>>>>>>>>>箏

搵唔搵係你既事
等唔等係我既事

真係仆街黎
俾人死心啦

[size=8]賤哥哥正仆街[/size=8]

有腳都黎埋

連鐵木真個女都要做兵

郭靖好賤，賤哥哥

華bb

鼻涕

等一世，唔嫁

最仆街都係賤哥哥 坑d都專一過佢

魯長老扮懵

屌你老味郭靖 華箏等完你一次又一次

好想比鼻哥服侍下

郭著蒙古服

襄陽之戰時華箏死咗未
記得好似郭靖仲有金刀駙馬之名

官人放心

賤哥個頭真係好撚金

所以蒙古最後咁憎宋人

好似郭襄咁囉

拖雷屌過

真係好撚賤 唔娶就唔娶啦

坑D其實好撚專一

死mk

冇人肯埋單

直接走去西域，終身不嫁

有女肯咁同我講就好

華箏最後係咪終生不嫁

死mk扮毒食女

好仆街賤哥哥 1個拖2件 害人前程
又唔係過兒咁 靚仔到D女見到搞到出灑水

根本係MK仔

華箏仲索啦

郭靖真係正宗mk
成撚日扮傻，又染金毛

又話乞幫 人多消息幾靈通 未又係廢

愛情方面郭靖冇得比

點解隻色又好似唔同嘅

蓉兒 助攻

牛屎gel頭???

點解依前寫陣法唔畫圖

呢個時候 七公 周伯通做緊咩

幫蒙古打金人再滅宋

論感情，楊康比郭靖好多了

出精

有靚女唔簡 簡g

賤哥哥要出精啦

SPable

遲d郭賤all back好染

畫陣法

害死左賤哥哥老母

炒車？
依加先打交？

根本係，書寫都好架

逼死伯母佢都唔想既

華爭好大波

但我要無波一桐

嘩屌，以前話華箏柒，真係知錯

我桐又出招了

華箏？

其實點解佢個頭會咁撚金

七公養傷，周伯通去左追裘千仞

髮型問題

智力up

冇睇過真係睇到成頭問號，垃圾cctvb

我桐

好撚大波喎屌

角度問題
同埋時裝正好多

邊個寫架兩條紙

今次咁撚醒

Cut到好一忽忽

又一集

係咪蓉兒提水???

未 去左西域

賤哥哥真係垃圾到無人有, 搵到人又要番去娶華爭托咩

監製有個人叫郭靖宇

魯有腳

有無人可以講點解賤哥哥個頭染金毛

未來幫主

聽晚有得見蓉兒

一集做曬

對波

郭靖個新頭好撚型

batman

咁快打完金

下集有蓉兒

係佢呀

Batmans

郭靖all back

最後四集啦

靖兒終於變左柒頭

我蓉去雪山了

冇左pat mk陰郭賤好染

個鼻咁睇唔係太差姐

好安答仲唔比我搵到你，郭靖在此，動手

咁成熟

無線搏大家都睇過套小說，前文後理都廢事咁清楚

呢個ENDING頭真係好柒
胡歌型好多

個下巴就甩

cut撚到呢

過埋呢個禮拜，我地呢個post就完喇

好想攬住桐桐取暖

下集蓉兒賤哥哥齊齊換衫

你老母

cut到咁快,會唔會星期五提早播新劇

個all back 頭

痴線 華箏冇得輸

今個星期大結局？

對波真係輸華箏幾條街

yes

屌鼻一流

好掛住雞蓉

唔錯嘅 但桐桐the best

淨係睇波架咩，欣宜幫倒你

All back升智力

念慈》華箏》超風》瑛姑

雞乜撚野

前面啲桐g黨見到華箏對波即刻轉軚

蓉的兒呢你老闆

七師父>all

桐蓉>all

得49集？ 好唔唔見有50集
原來cut成130分鐘到

感覺呢個郭賤做唔到無左蓉兒果種傷心
胡歌好好多

桐桐第一

平到咁 飛機埸上2粒釘 見到都唔開胃la

因為七一冇左日

費事排隻G

波大係正 正還正 但屌鼻不了

七師父>瑛姑>ALL

仆佢個街七一有咩好慶祝cut我射鵰

好靚

中神通>all

傻姑都好過蓉兒
起碼唔洗玩釘

文仔做到on9 feel
但胡歌唔夠on9
胡歌內心戲好d

處女桐都冇

有無人可以話我知點解賤哥哥係金毛

冇左蓉兒都係on99呆下呆下咁既樣

dllm

有奶便是娘

屌你老母上星期睇左集賭城風雲
唔撚怪得推幾個星期都係得2個post

佢知道屈左蓉兒, 蓉兒又比人捉左
佢變化唔大咁

?

胡歌又靚仔又好戲

文仔係初哥

個套垃圾

逃垃圾

Sorry賭城群英會先啱
套戲冇存在感到名都記錯

但扮得太醒 呢個賤哥哥係真。on9

得d女睇 on9

胡歌ending個頭同演技真係一絕

我覺得胡gor太型

前期麻麻,
後期好match
經歷咁多, 成熟左

想睇下泳衣相

桐桐better

高大有型

ching ng sick ball

同文仔各有千秋

自仙劍開始睇佢拍古裝劇
佢真係做咩角色好入戲

兩個都要

老老豆豆
時裝華箏絕對有得fight

華箏冇咩氣質
但有身材
桐桐有氣質
the best

華箏淨係對波都贏g桐成條街

最唔應該cut立碑果段 星期六日搵一個鐘出黎播埋果集佢係唔係真係咁難呀

桐g個樣成個細路女
係靚都唔會係有氣質麻

唉
唯有上網睇啦

cut左啲咩？

瑛姑世界第一，其他是撚旦

包都包唔實

小說打過一場，btw要留命講真相

其實cut左好撚多，呢度cut一兩句果度又cut一兩句咁，所以先唔係好覺

一命填一命

知錯能改，之後好錫蓉兒三母女

樹林

逍遙哥哥

佢跟住神鵰撐蓉兒多過靖哥哥

劇情需要？後來有段暗示郭靖＞洪七公，如果郭靖喺平地鬥西毒可能嬴咗

佢覺得好慚愧唔係好事嚟咩?

cut左好多

劇有好多被忽略嘅細節講唔曬

最重要都係同過兒講佢老豆

因為七公有練九陰？

處女桐>>>>>>>>>>華箏>>>>all

巴打唔好咁 事實係難D面對

事實係李一桐係隻無波老G

自從木面g死之後大將軍就

洪七公都想嬴華山做第一

洪七公點解可以飲飲食食嬉嬉哈哈
因為佢已經有能力有地位

等於d有錢佬都可以日日飲飲食食嬉嬉哈哈

Quote個原著比大家睇下

他與柯鎮惡在混戰中失散，此時見師父無恙，欣喜不已，不等馬停，便急躍下馬，奔上來抱住，連叫：「大師父！」
柯鎮惡左右開弓，打了他兩記耳光。郭靖不敢閃避，愕然放開了手。柯鎮惡左手繼續扑打郭靖，右手卻連打自己耳光。這一來郭靖更是驚訝，叫道：「大師父，你怎麼了？」柯鎮惡罵道：「你是小糊塗，我是老糊塗！」他連打了十幾下，這才住手，兩人面頰都已紅腫。柯鎮惡破口將郭靖與自己痛罵半天，才將古廟中的經歷一一說了出來。
郭靖又驚又喜，又痛又愧，心想：「原來真相如此，我當真是錯怪蓉兒了。」柯鎮惡喝道：「你說咱倆該不該死？」郭靖連聲稱是，又道：「是弟子該死。大師父眼睛不便，可怪不得你。」柯鎮惡怒道：「他媽的，我也該死！我眼睛瞎了，難道心裡也瞎了？」郭靖道：「咱們得趕緊想法子搭救蓉兒。」柯鎮惡道：「她爹呢？」郭靖道：「黃島主護送洪恩師到桃花島養傷去了。大師父，你說歐陽鋒把蓉兒帶到了哪裡？」柯鎮惡默然不語，過了一陣方道：「蓉兒給他捉了去，就算不死，也不知給他折磨成什麼樣子。靖兒，你快去救她，我是要自殺謝她的了。」郭靖驚叫：「不行！你千萬別這麼想。」只是他素知師父性情剛愎，不聽人言，說死就死，義無反顧，於是道：「大師父，你到桃花島去報訊，待見到黃島主，請他急速來援，弟子實在不是歐陽鋒的對手。」
柯鎮惡一想不錯，持槍便行。郭靖戀戀不捨，跟在後面。柯鎮惡橫槍打去，罵道：「還不快去！你不把我乖蓉兒好好救回，我要了你的小命。」

屌,睇錯歐陽靖

劇飛太快，但神鵰過兒搵姑姑無得飛

楊康帶金滅宋

黃蓉好快脫離咗西毒魔爪，西毒點搞佢，仲要靠佢講經

呢個時候未到四絕級

cut太多瘋狂飛片，好多場戲無營造氣氛已經完咗

diu

逆練

今集好明顯太rush

唉😔

同裘佬差唔多？

無啦無啦

佢學完降龍都有用七怪教嘅野，但睇小說都係幾回先講一次

感情事旁人點會明

郭襄最後其實放低咗，為國為創派為倚天劍努力

又binc

郭靖無怪過華箏同傻姑就係知對方無心之失無得怪

過了好一陣子，黃蓉輕輕掙脫，坐在一塊高凸如石凳的冰上，說道：“若不是見你想得我苦，才不來會你呢。”郭靖傻傻的望著她，半句話也說不出來。隔了良久，才叫了聲：“蓉兒。”黃蓉應了他一聲。郭靖喜悅萬分，又叫道：“蓉兒。”
黃蓉笑道：“你還叫不夠么？這些日子來，我雖不在你眼前，難道你每天不是叫我幾十遍麼？”郭靖道：“你怎知道？”黃蓉微笑道：“你見不著我，我卻常常見你。”

但原來好多人都無睇過

身邊識朋友有睇過既一隻手數得曬 我都係讀書個時睇 返工後都少睇左書

公主

梅師姐

7cfu

郭老母

念慈

雞蓉

時裝黎講 真係
華箏>郭老母>念慈>梅c姐>7cfu>>>>>>>雞蓉

屌你咩
郭老母個張成個唐C詠咁

all back郭靖

我桐好pure 好ture

唔知，郭靖半年後返蒙古去到破撒麻爾罕，暫時只係同西毒打過一次

14版唔錯

冇得輸

感覺同裘老差唔多level但未到四絕級

鐵槍廟大師父同西毒打過一場

呢加冇人睇好正常
我個年代學校都幾多人睇金庸

時裝 公主真心又靚又pure 一桐拍埋去差幾皮

子義B無論時裝古裝都完勝

歷代《射鵰英雄傳》電視劇 邊個是你的成長回憶？

新版《射鵰》顏值史上最醜？郭靖、黃蓉挨酸「路人甲」
還有人爆料穆念慈比武招親的戲原本預計拍6天，眾人卻花10天才完成，網友因此感嘆新人演技還需要磨練。

反觀剛剛播出的2017版《射鵰》，楊旭文雖然在《誅仙青雲志》中獲得一定名聲，但這部作品並沒有把郭靖的人物性格鮮明刻畫，也許是年齡和閱歷的關係，沒有體現出一個演員演戲的成熟。再看李一桐，演技倒是可以，就是她的氣質與黃蓉的玲瓏剔透極不相符，再多的努力，都會枉費。 ://

《射鵰英雄傳》拍不膩！網譏新版郭靖、黃蓉根本「路人甲」

梅超風係咩事？

搵到大圖，蓉兒齊陰幾好睇

新郭靖同舊黃蓉對調髮型

是旦一個我都屌la

屌郭靖老母

sor 係郭靖變左黃蓉個髮型

玲瓏剔透形容人即係點

子義B咪玲瓏剔透

7cfu呢幾張時裝靚好多

原來楊旭文仲細過我

覺唔覺唔識欣賞一桐既人好慘
失去左欣賞美好事物既能力

從選角和構圖上取勝《射鵰英雄傳》的用心不是隨便一說

why無人提第三首插曲

七師父

少播

一個有身材冇氣質 一個冇氣質有身材
你話點揀 緊係氣質緊要d啦
女仔有氣質既真心少 咁大個仔正係見過幾個 其中一個就係一桐

唔知點解三首插曲嘅相都係穆念慈，大將軍

腿啊

加埋長髪

呢首好少聽

桐桐真係冇得輸
個氣質完全係無敵

硬係覺得佢好熟口面

桐桐點都咁好睇

個時聽講作歌個個鐘意康慈

大將軍倍感安慰

波大大又顯得鼻窿細

真心，求水著

做你既金刀駙馬啦
一桐等我黎照顧！

成班咸濕仔

我一定屌!!

美女廚房 _ _ _ _

到華山論劍結局一次過po曬所有女角圖

呢度基本上日日都po

我唔會比蒙古妹迷惑到嘅！
仲要照顧一桐！

劇入面播過BGM咋

唔駛擔心 桐桐我已經照顧緊

書寫郭靖幾次打算行動悔婚，求大汗唔好屠城，思考報仇帶來的副作用值唔值得寫得好好，劇應該會飛勁快無咗代入感

驚文戲太多觀眾唔受落

大d

睇書會好快 真係拍出黎班c9就會覺得好悶

啱呀

返蒙古之後郭靖多返情節，見識談吐武功軍事都同一年前唔同曬，三饒西毒頭2次蓉兒無出場暗中相助，第三次得返靖哥哥一個

但其實依套係文戲較多

偷聽英雄傳

宋智孝

桐桐長髮正好多😍😍😍😍

好靚女

戀愛了

係呀屌
佢地同一type

唔好叫魯有腳喇

叫桐有腳

幾耐之前架呢
長髪長腿真係無敵

各位安答知唔知三首主題曲有冇純音樂

又要開新post了

shit

內功練到咁高梗係用嚟點穴同偷聽 郭靖鐵槍廟後嗰半年再返蒙古，大軍西征開始從天而降，錦囊密令嗰幾回已經講咗幾次黃蓉重要過自己，母親，師父，守信，不過華箏同丘處機間接救返郭靖

new~~~~~~~~

push

999

1000